睇完黃金時代三部曲，點解卡思嘉比人老蛋好似好爽咁？

又扭腰又呻淫，仲主動打哂車輪
唔通神之手=加藤鷹？

技巧高超

比神屌wor

不過都冇意思
佢個處係格斯破既
鷹都要食二手西

但中出左WO

老強之前已經大左肚
俾格里弗斯屌完個胎魔化左

而且格里弗斯真正想屌嘅係格斯